上帝將男人嘅g點放喺屎忽係咩心態

女人g點就喺閪入面
正常做愛就掂到

但男人就喺屎忽
公平何在

上帝是女權份子 還是鼓吹男男肛交

男的也好

上帝出嚟回應未

你點知男人G點係屎忽

上帝鼓勵同性戀

我同樓主試過

上帝拋棄人類 放置式處理 2000多年又係咩心態？

好明顯 上帝害怕面對佢自己既作品
「醜陋又貪心又喜歡互相殘殺既人類」

人地9up post 你入黎真心膠做乜
仲要好撚中二病

非9up post
神學post嚟

男女性需要仲ON9啦
點解男人要必定要有恆常需要
而女人大多係睇心情

唔計同性戀性冷感果D

熊熊哈

因為上帝個G點都喺後面

鼓勵雙性戀

答案好明顯啦下話

因為上帝只會做插人果個